有冇朋友入一入嚟屌下我唱成點

如題 屌得細力啲
日文啲讀音未學過 錯嘅地方請大家有怪莫怪
我真係好鐘意呢首歌 想唱得好啲